# README #

Graduate Registration CSS

### Завдання ###

* Відформатувати сторінку, створену під час виконання лабораторної [роботи №1](https://bitbucket.org/sm_python/graduateregistration), використовуючи каскадні таблиці стилів CSS відповідно до завдання. Каскадні таблиці стилів оформити у вигляді окремого css-файлу. Розроблена таблиця стилів має містити демонстрацію нових можливостей CSS3.
* Продемонструвати навички створення селекторів по елементу, селекторів по класу та групових селекторів при оформленні вмісту сторінки.
* Створити випадаюче меню сайту із ефектом активізації пункту меню при наведенні на нього курсору.
* На сторінці з реєстраційною формою, створеною під час виконання лабораторної [роботи №1](https://bitbucket.org/sm_python/graduateregistration), додати діалогове вікно, яке міститиме додаткову пояснювальну інформацію та буде виконане із використанням можливостей CSS3 (надалі буде використане у лабораторній роботі №3 для діалогу з користувачем).
